世界杯輸波輸錢正能量面對區

輸左幾皮

「遇到失敗不要緊，最緊要你如何面對」

「《三國 曹操教會我們的事》失敗是個好事」